號外！號外！中國人最新呃錢方法（螞蟻金伏）

1.假設你有8千蚊
2.假設你係用中銀
3.故事開始....
港豬上個月用8千蚊係中銀抽（螞蟻金伏），當時中銀手續費為240港幣（晉星會員計）。
於今日港豬收到消息（螞蟻金伏）急停上市，各新聞報道稱聲會全算退錢，不幸事件港豬抽中一手所以硬食一股，最後大家計下港豬要俾幾多手續費及損失幾多錢和最大得益者是誰

聰明既連登巴絲請計算

結果中國人都是騙子。

有無人識計數

計數機都計唔到

是撚但啦, 新手第一次抽就抵死啦, 之前已賺夠

呢隻嘢點搵錢一早俾人爆左出黎， 買佢都係純炒

你隻小熊新平數都唔識計！小學雞

未炒輸幾百銀行肥仔

邊條友負評

抵死啦
仲用中銀=藍絲

你不如介紹黃絲銀行來啦！

中銀免手續費

係咩！其他銀行你都死啦！

係，但我中左一手，比佢hold住4千幾$